\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage{listings}
\usepackage{graphicx}
\graphicspath{ {images/} }
\usepackage{cite}

\begin{document}

\begin{titlepage}
    \begin{center}
        \vspace*{1cm}
            
        \Huge
        \textbf{Proyecto Final}
            
        \vspace{0.5cm}
        \LARGE
        Ideación
            
        \vspace{1.5cm}
            
        \textbf{Angie Paola Jaramillo Ortega}\\
        \textbf{Geraldine Ramirez Londoño}
            
        \vfill
            
        \vspace{0.8cm}
            
        \Large
        Despartamento de Ingeniería Electrónica y Telecomunicaciones\\
        Universidad de Antioquia\\
        Medellín\\
        Marzo de 2021
            
    \end{center}
\end{titlepage}

\newpage
\section{Primeras Ideas}
El juego consiste en una ardilla, Lulu, que busca volver a su hogar pero en su camino debe atravesar tres mundos recolectando nueces y esquivando diferentes depredadores.

\section{Mundos}
\subsection{Primer mundo}
En esta primera etapa Lulu debe saltar sobre los arboles mientras esquiva a las aguilas hambrientas.

\subsection{Segundo mundo}
En la segunda etapa Lulu deberá atrevesar una peligrosa cueva llena de arañas y rocas filosas en el suelo.

\subsection{Tercer mundo}
En la ultima etapa Lulu deberá enfrentarse a un zorro que se encuentra frente a su casa.

\section{Recursos}
\begin{itemize}
    \item Las nueces servirán para intercambiarlas por una vida luego de morir.
    \item Las nueces servirán para vencer al zorro del tercer mundo.
\end{itemize}

\section{Otras ideas}
\begin{itemize}
    \item EL zorro morirá con cuatro golpes de las nueces.
    \item Las arañas se moverán de arriba hacia abajo.
    \item Las aguilas volarán de derecha a izquierda.
    \item La ardilla se moverá por el mundo hacia los lados y saltando evitando tocar los depredadores.
\end{itemize}

\end{document}
